\clearpage

\section*{Vorwort}

%TODO: Zeit umschreiben
Dieses Dokument entsteht im Zuge der Klausurvorbereitung.

Das folgende Script ist zum größten Teil eine Mitschrift aus der Vorlesung.
Die Informationen, die wir über die Übungsblätter erhalten haben, befinden sich auch in diesem Dokument.
Zu manchen Themen wurde genauer in der Literatur recherchiert.
Diese sind aber meist angegeben.

Dieses Dokument hat keinen Anspruch auf Richtigkeit oder Vollständigkeit der Informationen.
Auch kann es einige Grammatik- und Rechtschreibfehler geben, da diese Dokument nicht korrektur gelesen wurde.

\clearpage